[<div class="box01">오늘 오전 경기도 과천 중앙선거관리위원회를 방문해 박영수 선관위 사무총장에게 더불어민주당과 더불어 시민당의 로고와 당명 유사성을 언급하고 일부 시민단체가 우리 당 후보에 대한 선거운동을 방해하고 있으나 사법 당국과 선관위가 이를 묵인하고 있는 점을 분명하게 지적하며 강력 항의했습니다.<br/><br/>오늘 항의 방문에는 저를 비롯한 김한표 원내수석부대표, 오세훈 중앙선대위 서울권역 위원장, 박형준 공동선대위원장, 임윤선 선대위 상근대변인, 김웅 송파갑 후보가 함께했습니다.</div>]
